盲撐本土野 同大陸狗圍爐吹奏中国夢有咩分別

香港已死 旺角表演文化都抺殺埋

你隻死五毛狗就收嗲啦

大陸仔含撚啦

其實真係無
垃圾都撐一餐咪令所有野都唔識進步

不過無架，樓主老母都一樣係會比班連登仔輪

又提老母😭
Ching識野